# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-09 03:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cashback/apps.py:7 cashback/apps.py:8
msgid "CashBack"
msgstr "返现"

#: cashback/models.py:7
msgid "Deposit Amount"
msgstr "充值数量"

#: cashback/models.py:9
msgid "Deposit cash back amount"
msgstr "充值后,返现数量"

#: cashback/models.py:14
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: cashback/models.py:15
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: cashback/models.py:16
msgid "PayCashBack Amount"
msgstr "支付返现额度"

#: provider/apps.py:7
msgid "Pay Provider"
msgstr "支付提供商"

#: user_center/apps.py:7 user_center/apps.py:8
msgid "User center"
msgstr "用户中心"

#: user_center/models.py:40
msgid "Phone"
msgstr "手机号"

#: user_center/models.py:43
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: user_center/models.py:46
msgid "Avatar URL"
msgstr "头像链接"

#: user_center/models.py:49
msgid "Wechat ID"
msgstr "微信 ID"

#: user_center/models.py:57
msgid "Vendor Name"
msgstr "商家名称"

#: user_center/models.py:59
msgid "Is vendor"
msgstr "是否为商家"

#: user_center/models.py:62
msgid "Payment password"
msgstr "支付密码"

#: user_center/models.py:68
msgid "Shop user"
msgstr "电商用户"

#: user_center/models.py:69
msgid "Shop users"
msgstr "电商用户"

#: wallet/apps.py:7 wallet/apps.py:8
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: wallet/models.py:62
msgid "Fund"
msgstr "可提现-资产"

#: wallet/models.py:63
msgid "Funds"
msgstr "可提现-资产"

#: wallet/models.py:136
msgid "Amount"
msgstr ""

#: wallet/models.py:137
msgid "Expired At"
msgstr ""

#: wallet/models.py:142
msgid "Hold fund"
msgstr "不可提现-资产"

#: wallet/models.py:143
msgid "Hold funds"
msgstr "不可提现-资产"

#: wallet/models.py:167
msgid "Transfer status"
msgstr "状态"

#: wallet/models.py:183
msgid "Transfer Type"
msgstr "类型"

#: wallet/models.py:186
msgid "Transfer Note"
msgstr "备注"

#: wallet/models.py:193
msgid "Fund transfer"
msgstr "转账"

#: wallet/models.py:194
msgid "Fund transfers"
msgstr "转账"

#: wallet/models.py:219
msgid "Current Balance"
msgstr "当前余额"

#: wallet/models.py:224
msgid "Fund action"
msgstr "资产变更记录"

#: wallet/models.py:225
msgid "Fund actions"
msgstr "资产变更记录"
